[求解決方法]屋企樓上住左個癲婆

事情就係咁，我家就住公屋。成家都係普通家庭，正正常常。

而樓上有個阿嬸，應該精神有問題。而我家人連見到未見過佢 。

成日就喺窗口大叫話我家人成日莊佢地，話我家人係變態，持續左四五年。

日日就係廁所嗰邊個窗到dum白色酸性液體落黎，整到我屋企個窗一撻撻。

最仆街就係，日日都係屋企打莊咁樣，ban ban ban 咁樣，好撚柒嘈。

有一次，明明其他戶夜晚大聲係出面叫，跟住條友走落嚟，踢門叫隻揪咁樣。跟住報左警，警察都話喱家人有問題，同嗰家人三口六面傾過，話我家咩都冇做過，條仆街話叫我因住嚟。

個情況持續到而家。

其實我同我家人都好怕喱家人，而且同一棟樓都成日聽到嗰家人鳩叫，都知道班人實有野。

但我唔知點做好，又怕佢搞我屋企人，又唔敢報警，到時迫左佢走，拎刀斬鳩我家人咪仆街。

所以請求連登警察，屋宇署巴打，所有可以俾到意見，幫我解決問題巴打幫幫手。我真係想同屋企人安安樂樂。

對付癲佬你一定要癲過佢

買一舊 開住佢
全家去一個星期旅行 返到黎佢全定會主動向你和解

個女人係日日keep住鳩叫，肯定有精神病咁樣，所以冇可能做到。嗰家人不停幻想我家人同佢鬥緊。所以我都冇曬方法。

而且我仲讀緊書，冇可能走到

樓主都話果家人係癲
你因住佢癲起上黎拍你門無人應，唔知會做d 咩架

有冇辦法搵到佢意途傷害你嘅證據黎拉鳩佢？

班癲佬打爛你對門即刻報警
報完等警察調和之後再開舊震樓神器
震到班癲佬訓唔到教
直頭蒞個真人版俄羅斯睡眠實驗

help

裝多個cam 係門口，拆你門咪報警告佢刑毀
有曬證據

樓主咩都唔做 cam又唔買
震樓神器又唔買 係咁叫人講解決方法有春用咩

樓主 你google search ICCMW
之後搵間最近你住果頭的
再去果間ICCMW 同D 社工針針
睇下有冇得搞

係沒精神科醫生出ge memo 情況下
警察好少何會做野

當然可以特登鬥鳩佢，捕鳩佢。但入左一個人罪，仲有個仔呀都係癲癲地架 真係

警察會做d咩，可以幫到我？？

想一劑斷尾，唔想拖落去，對唔住各位巴打我真係要諗過度過先可以做到，一陣出咩事真係承受唔到

拎白卡既話無好難搞，
不過你可以嘗試下由白色酸性液體果度入手

我唔知香港係唔係18區都係甘做

正常iccmw 開左file之後
佢地會試下家訪果個單位

之後佢地覺得個case 係要睇精神科的話
佢地會拎個case 去醫管局精神科果到開會

開會d 醫生覺得有需要就會出隊

到時警察會帶case 去急症室
再安排d 治療比case

push

殺

佢日日嘈 你就日日報警 講到自己生命嚴重受到威脅 等啲警察日日上門搵佢 事實上 個啲白色液體有機會真係會令你有生命威脅